有冇人今日個mon係噉濛

其實係連仔搞出嚟

噉你老母